既然大家都退場，佔旺老鬼係時候又要出山

贏就靜靜雞
Quit game 就大大聲

預約被捕